「驚奇隊長」布麗拉森爆哭力挺《花木蘭》

32歲劉亦菲主演的迪士尼真人版電影《花木蘭》在美國不受到新冠肺炎影響，確定如期上映，美媒預估《花木蘭》將大賣8500萬美元（約25億台幣），後勢看漲，釣出「迷妹」布麗拉森（Brie Larson）瘋狂示愛。

布麗拉森轉發《好萊塢報導》貼文熱情告白：「我等不及要看這部電影了，每1支預告我都看到熱淚盈眶。」對《花木蘭》懷抱高度期待。

布麗拉森一向捍衛女權，不難想像她會力挺《花木蘭》這部女性英雄電影，上月她在奧斯卡合體雪歌妮薇佛、蓋兒加朵時，3人在台上就說：「所有女性都是超級英雄。」
菲《花木蘭》在美如期上映。（圖／迪士尼影業提供）

由於布麗拉森在漫威宇宙扮演驚奇隊長，兩大女英雄碰頭應該頗有爆點，就有網友回覆布麗拉森：「告訴漫威把木蘭放進《驚奇隊長2》吧。」

有冇人可以幫手去經期隊長twitter介紹下劉亦菲既事跡?

Brie Larson 支持獨裁 反對自由 民主

一定要整死呢個八婆

香港嘅女仔比黑警強姦，謀殺

土共狂踩女性都支持

Respect your fxxking female right , CM !

大家幫手推上去

[警世] 敵暗我明 反守為攻

死臭雞
又醜樣又女拳

入去twitter撥火先

虛偽臭雞
咁多條片點樣睇到喊呀仆街
含到雪雪聲流晒口水把口喊呀

白人名人虛偽，成日批評同杯葛自己既白人，以及屌埋中東非洲獨裁者，因為冇代價，重要係good pr，有榮無辱，但如果一屌支共就比荷里活blacklist，睇吓Richard Gere當年企硬撐吐蕃獨立之後，由男一跌到去淨係可以拍獨立製作

收皮啦屌你光環撚

上網啲人話喊撚咗我真係唔撚信

當你生活係勁權政府之下，就會

收皮啦

Marvel又贏

反觀
香港李察基爾

奶警犬鞋底

奶共就奶共啦

澳門狗黎，香港人要同佢割

唔怪得d 女權撚咁尻黑人憎

唔想《花木蘭》大收就幫手推下呢個post啦
8/3 《花木蘭》今日又出左新預告，要人dislike佢！

TRUE, 好似meryl streep呢D臭閪就係表表者

傻閪

一定要煲大佢

Twitter comment呀淨係連登推冇用

睇嚟呢件師奶唔係扮蠢
係真蠢
只係用女權去掩飾佢嘅無知

所以ricky gervais真係屌得好啱
你地一邊支持人權，民主同自由
一邊收奶共公司錢拍戲，然後拎獎嗰陣又要發表political speech 扮到好關心世界
Wtf

縮番入你老母個臭閪啦三毛

china, 啪啪啪

屌你 垃圾戲

你睇花木蘭 我就唔撚睇 captain marvel

假女權

女權撚? 其實咪又係一隻靜係理自己利益既垃圾

唔搵劉亦菲拍鳴咪唔駛罷睇囉

GO FUCK URSELF BRIE LMAO7

管掂自己先啦
周圍辣火頭
而家成堆Marvel Fans都話要換人做

垃圾

拍爛手掌個時聽到
屌到apple啪啪聲

臭西

佢套經期隊長見到都唔開胃

講到共產天下，獨裁政權好高尚咁
你隻支那警犬願意做狗奴隸，唔代表其他人想

女權撚唔黑人憎
偽善撚最黑人憎

BOYCOTT MULAN

屌呢個臭八真係黑鳩人憎
自己做經期隊長都俾人屌到仆街
而家仲去撐個不知所謂嘅叛國賊

樓豬Pin Link畀手足入去屌柒佢啦

左膠隊長

你同呢啲荷里活女權撚講香港女仔係狗屋被差佬強姦 佢地即刻失明失聰 捐翻入佢老母個閪度

#boycottmulan

樓豬pin一pin唔該

咁CHING應該杯葛埋DISNEY
唔睇成個MARVEL系列

八婆

大家幫手入去屌柒佢

呢條出曬名偽善女權閪黎

幫手入去屌柒佢啦

入去一齊吊佢老母難臭閪

兩件垃圾

幫手入twitter屌鳩佢

未開ac而家開

有光環先出聲

含撚啦
想食中國市場

咁唯有杯葛埋佢啦

女權撚唔接受佢sor，唔好被害妄想

叫佢睇下《盲井》同《嫁給大山的女人》先再出黎吠啦

謝pin

係反人類主義者

可以歸類日本甲級戰犯或者紅色高棉處決及拷問單位

推

屌trump 政治正確就出聲

Harvey Weinstein 潛規則左幾十年就聲都唔聲
但人地一倒台就仆出黎扮受害者 / 唔知情

好似梅麗史翠普咁
屌trump 就聲大夾惡
佢30年best fd 兼佢既god (2012 拎Oscar 親口講） 一爆metoo 就話自己唔知情

已經唔提佢04年比standing ovation 一個戀童癖

全部係臭雞

再幫襯marvel電影 = 仆街仔

有冇人幫手同佢講劉亦菲嘅事蹟…

其實Captain marvel呢個角色都好閪串過馬撚咁

CM: 「哭𠹌咗成晚」

屌佢老母

你呢d自以為睇透世情嘅可憐蟲
打住民主有問題嘅旗號
忽視所有政制都會有各自問題嘅事實
以為好叻
實情一個理據都提唔出嘅弱智仔

唔知支共俾咗幾多人仔迪士尼呢

依個on9八婆左膠整衰女權依家撐獨裁極權
我要佢身敗名裂
@Solomon yue

有個叫Liujennifer4 既支那賤種係咁洗地
仲要扮自己台灣人

又係唔好牽涉政治啲frd
但啲鬼妹都屌柒佢

聽過話本身marvel cast 都頂佢唔順
恃住自己影后就扮大袋

民主政制好處重來唔係效率，你話管治笑話喺係管理者角度定講效率？單講效率一定係獨栽最好，你睇金仔封關就知，但唔通北韓又唔係笑話。
民主政制好處係有改變機會，同可容納唔同聲音。

你入佢ac 睇就明
2019年12月先開ac
1000條tweet 初步睇全部都係花木蘭

邊個台灣人打簡體呀 屌
呃鬼佬就得

最唔鍾意就係佢明明成個marvel都好完美 除咗佢

張簡體圖睇錯 自隊
不過有咩台灣人會叫「台灣同胞」

入去舉報佢 虛假帳號

100分，呢件事咪突顯左膠偽善，成日鍾意推啲圖騰，有記者影相，成日有ball去就當做咗嘢

佢有啲#係打支文

佢支持仲好

大家都知虛偽

一次過打沉

marvel 係垃圾啲

假撚到仆街擦鞋都唔好擦到咁肉酸

恕我軟弱，如果要我喺香港同marvel之間揀，我寧願揀marvel

佢知㗎 但照繼續撐

要講中國點樣打壓中國當地既#metoo(米兔)運動，好過你講警暴

喊再假d呀

套戲已經唔係好睇仲要成場得兩個表情（淫笑、閪面）

睇佢唔順眼好耐架啦今次一於整撚死佢 煲大佢

條女有無露過想睇

死左膠，女權大撚曬？

垃圾臭雞

條撚樣肯定扮睇唔到
女權偽善撚真係冇一個無辜

外國既女權係特別嘔心同低質
仲係D低層次「女性要站起來」既主張

依個垃圾 八月天水圍少女被捕俾人扯高條裙嗰陣好多人dm過佢 佢一句話都無講過 垃圾女權西

繼續狙擊

wtf

女權閪平時係和平世界搶道德高地就叻
地球另一邊既極權國家入面
D女人點慘，點比人強姦非禮
人權點樣比人打壓
佢地睇唔撚到架

冇事就出黎是但搵野屌下搶光環
有事咪縮入老母個閪繼續袋人仔囉

嘔心

反民主冇問題 不如咁 你做番一日納粹德國時期既猶太人體驗下
1日之後仲有命既話咪會有人認同你

好撚樣衰

呢條阿嬸，Captain Marvel係講女權主義，香港女示威者比人強姦非禮你又講咗乜？

Push

推推推

唔該哂
入邊有好多手足
大家加油屌爆佢，比多啲鬼佬見到

所有女仔都係超級英雄

入去多謝佢支持共產黨殺害年青人

欺善怕惡全部垃撚圾

台灣嗰邊都嘈得好犀利
甚至係近日台灣網路熱話
搞到依家好驚香港到時票房好高

關我能事，我就唔想睇嘅

女權

臭閪

條女好大波

女權西支持獨栽共產政權

佢係咪等唔切想比黑警爆頭?
唔緊要，黎香港就可以同時體驗埋比胡椒噴霧噴到你流馬尿，咁就唔洗再睇花木蘭了

笑死，連登仔最崇拜既美國，由1776年建國，到1964年平權法案，一樣有民主

但呢二百年奴役虐待黑人、驅逐屠殺原住民印地安人，到今日仍然歧視移民

1919年前，美國女性仍然無投票權

中共固然垃圾，美國都唔好得去邊

最緊要大家肯入去做

垃圾死埋一邊喇

100年前冇 美國唔好得去邊
中共依家都冇 衰過美國小小
民主就係有得改變有得進步
你啲on9淨係死記硬背本歷史書
又唔知歷史係代表咩

平權法案係1964年，距離而家一兩代人 only

何況而家各種 discrimination 仍然無孔不入，black Asian Hispanic 好難上位

有無聽過 undocumented immigrants？

又block 一隻

嚇撚死 有國民特色既democracy 先有意義
猶太人原來唔算係德國人
邊個係國民你講就係呀 又係領導者定義邊一種係人民呀？
睇嚟你真係衷心支持支那套人民民主專政 或者係民粹主義

經期隊長真係好柒 死左膠女權閪

女權？香港需要你個時係邊？

你大支那國瀨屎瀨到成褲成地都係 就咪笑美國瀨左尿啦 知唔知醜
呢個世界係要不停50步笑100步 25步笑50步先會有進步
成日用臭蟲論 100步笑50步同自己差唔多 所以自己可以跑到1000步都冇問題 真係得支那人先咁無恥

你唔好拎埋五百年前少林五祖黎講
拎人地上世紀啲野黎幫支那洗白柒唔柒啲呀
美國佬蓄奴個緊支那玩緊凌遲添呀

唔夠人啊

支那人俾人技術性ko時唯有用臭蟲論 而家亞馬遜都仲有食人族呀
領導叫支那人食草食一年有乜問題呀

傻西

盡做啦

民主本身唔足夠，如果好似日本人咁 politically apathetic，或者好似美國人咁多 racial segregation

台灣先係我地學習既對象，人民主動參與政治，會反思 values，呢d先係有意義既民主

網上呼聲極大搵佢做奧斯卡主持人
但垃圾左膠奧斯卡唔撚敢

其他唔講
我只想講一句
佢真係好醜樣

btw 我睇過美國 far-left 同 far-right 辯論，同埋台灣藍綠兩黨既互相攻擊。

就算雙方政見唔同，人地有禮貌好多，有理有據。

唔會好似你或者其他連登仔咁惡言相向，句句都充斥負面情緒，人身攻擊

更何況我根本無支持中共政權，明明寫左「中共固然垃圾」，我眼中既 ideal 係台灣

就算美國都有好多 academics 會自我批判，接受唔到批評又點會進步？

睇返wiki先發現條女由細到大都好似從未上過正式嘅學校

香港同中國咁樣 就知道反民主就係真正既笑話

經期臭閪係臭雞係公廁 從來唔撚睇女權閪

拉

笑撚死

國民特色民主都講得出口，同支那特色民主有咩撚野分別

人本來就係追求自我利益最大化，呢點無分地區國家，你見邊個國家既財團或者有錢佬係唔貪？

但係要民主既最根本係尋求公民最基本既自由同個人權益，係依家咁既香港，唔好話咩，連最基本既公義同法律都無，你憑咩話人無權追求民主？

呢家d廢老警犬不學無術，求撚其讀個毅進，學人講歷史同社會科學 好難溝通落去

舉報

Brie Larson垃圾都唔係第一日知啦

你都弱閪智

入面好精彩 大家入去睇睇

見到真外國人留言話因為佢支持警暴唔會睇
真係好感動

左膠已經夠夠煩
女權左膠更加係災難

中二到

推佢老母

剩係isis 當道個幾年
班當地女人被當作貨物咁買賣
冇一件女權西夠膽出聲

你唔係軟弱 你係on9

又係呢條八婆

Ricky 好似都係左派
但人地係真左翼保護動物權益個種
班垃圾左膠連屌佢右派呢招萬能技都冇得用

以前無電，今日有咁你唔好撚用。56k已足夠。更何況中共連56k都唔係

Captain Marvel 都罷L埋

至少係民主體制係佢地既聲音可以由佢地自己講，中國d維吾爾人？

台灣軍公教改革，韓國瑜呢d？

軍公教係歷史遺留問題，韓國瑜既支持者都好積極參與政治

咁你咁講美國人都好積極參與政治，咁美國民主有咩問題？

女權主義者唔一定on9 但佢一定係on9

You're right.

不過感覺上台灣選民既 average quality 好過美國選民，美國好多宗教狂熱支持 republican，台灣就算國民黨大部分人都感覺上有學識d

咁你一開頭又屌9美國，照你咁講人地美國係種族同性別平權行得仲前過台灣

感覺上台灣夠有一大班住係眷村係鐵藍

美國假民主二百年，台灣 democratisation 二三十年已經解決左。

唔好唔記得，台灣歷史上好落後，一開始係明清化外之地，之後係日本軍國主義殖民地，跟住又經歷國民黨 White terror

我就真係未聽過，淨係聽過近十年維吾爾族人比中共屠殺，早係建國果時佢地都對蒙古人做過同樣既事，可以参閱下 沒有墓碑的草原呢本書，下個就到香港

你點define民主？台灣民主化點止2/30年，你由清代開始計幾百年

台灣好似得 20% 係外省人，外省人當中新一代已經本土化，鐵藍可能低於5%

美國我當一半 dem 一半 rep，支持 rep 既大部分一係宗教，一係 blue collar

可以齊齊返無漢磨豆腐架,HI婆.

用數字答你，韓國瑜咁淨個得票率都差唔多40%，立委國民黨38席。

Anarchy > Democracy

不過支持獨裁就收吓皮先

你講屠殺，成個美國都係屠殺原住民得黎

中國起碼仲有壯語頻道、藏語頻道、蒙古語頻道，美國邊個電視台有原住民頻道？你去廣西會仲會見到相當比例既壯族人，去廣東山區會見到苗族人。

美國堆 reservation 淨返幾間賭場，大部分 states 印地安人比例仲低過黑人。

當然唔係話中共做得好，佢逼害維吾爾人，打壓藏獨，呢d罄竹難書。

甚至再引申講，漢族人征服東亞既歷史，咪又係屠殺其他民族所得。當初華夏文明得河南省一小塊地，之後逐步侵略其他民族。

我以漢族身分為恥，以中國人身分為恥。

希望係假膠 唔相信有人戇鳩到咁

你都幾好笑，成個logic都係臭蟲市論。
更加唔好講現代仲有所謂漢人？現代中國版圖基本係由滿人打返黎

人地只係鍾意花木蘭姐邊有反民主

女權？為自己利益個時咪女權囉

偽善左膠

捍衛女權但同時支持剝削香港人權

因為Marvel都係奶共迪士尼？

唔明點解搵佢做
又醜樣又唔似個角色
不過marvel 啲戲愈來愈唔掂都冇睇

有無marvel粉講兩句

荷里活班白左真係虛偽到不得了

女權隊長含撚啦

捍衛女權者支持一個撐獨裁,武力鎮壓,侮辱女性的香港皇軍的所謂女英雄,真係諷刺!

我真心愛媽否😞

又Block一隻
買過個ac啦柒頭

兩邊市場都係幼稚無知觀眾為主驚閪

花木蘭就係一大班師奶帶啲3歲細路仔去
m記就不嬲都一班唔識戲嘅細路仔去

係你眼中國人係人，亞洲人係人，只有香港人係豬，係你既偏見眼中又可以睇到啲咩？

未有呢件事之前
都大多marvel粉唔鐘意佢

你老母被狗屌

中共都唔敢講
自己唔民主

只係話中國式民主
同西方唔同

無讀書就返龜含撚啦

你係唔係想講citizenship?

中共係有派蒙古“平亂”藏族，後來蒙古先比人清算
共狗講既民族共融根本就係笑話

咪繼續做埋啲on9野囉班荷里活岳不群
今年又選輸嫁啦

已經係twitter屌鳩呢條偽善八婆

如果花木蘭上，唔帶口罩開場咳到完場，吐痰傾電話講粗口

下次杯埋你

笑死 有啲reply link埋去女權
不過條偽善閪一定扮睇唔到

on9

thanos做得最錯嘅事係無一拳打死呢隻臭四

點會同國情無關，早十年你去高登都仲會見到啲人對中國反感程度無咁大，因為當時有好多人仲係大中華膠，而且見到隔離咁強大，對自己中國人既身份認同自然有提高到。但係你見到近年，中央干預香港事務已經接近文革左仔騷動香港人既情況，造成依家藍絲同黃絲既極端對立，點解我地要接納不斷壓迫同分化我地既人？
排外唔係無啦啦排，而係對方做過既野令到我地唔願意接納呢班人。呢個世界唔係你諗得咁天真可愛，唔係話剔除排外文化就可以剔除到，呢個就係充滿仇恨污糟邋遢既世界。而且講排外呢個世界中國認第一無人敢認第二

你真係讀下書先講野啦撚樣
一打唔撚找

讀完先知支共都唔撚當支那人係人喎，點撚樣駁呀你條撚樣

佢仲要同迪士尼拍片㗎，緊係撐啦 女權喎，不及錢重要

當年佢呼籲杯葛北京奧運，仲走得前過班高登仔

其實未簽迪士尼之前真係無事，內外都融合，係簽左之後再加埋呢件臭西先出哂事。

至少你仲有自由恥笑佢

推 難得有好牌上
又幫返國際戰線

仲有sharon stone話四川地震係報應
又係玩封殺

我淨係想知成套花木蘭邊一忽女權

人地心諗你邊位呀
連登仔以為自己有幾大勢力整得死人

條八婆仆街但咪借d意屌埋女權咁on9

邱吉爾：民主是除其他制度之外的最差制度。

收皮啦臭閪戇撚柒鳩鳩